[發財福星勝利威龍] 六月三日谷草九場賽日討論區VIII

馬PO龍虎榜(未計算3/6成績)
.0. 494
Win神Ho 344.5
華可可 317
我愛金世正 196
被馬會屠殺 153
緣盡愛未完 101
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
陳曉明應教港隊 68
Suis 67.5
最強藝人吳宗憲 38.5
小川ともみ 35
覓腸 5
eriksen 2.5
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
超能量化歡騰龍駒 -24.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -36
單挑冠軍 -39.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
寶高 -76.2
Waikuku -80
なつめみお -80
排球少年 -90
Adnan_Januzaj -92.5
時時精綵(馬王) -95.7
福逸 -105
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
跟方駿暉贏大錢 -119.9
ケッピ -120
Grealish -120
中出大俠 -131
玖寶 -134
Greenwood綠木 -139
人一世勿一世 -141.5
貓蛇 -151
波利 -155
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
Priestgod -160.5
冼毅力saint -171
_@牙波牙 -183
不加思索畢加索 -202.5
新力必 -238.5
戚家隻狗喪彪 -240
烽煙 -272
23_香川真司 -273.5
尊兄 -278.5
奧書 -323
金仕芬 -332.5
睇書 -352
晏菲路8號 -436.5

3/6 馬PO精選:

第一組
R1 美麗歡欣 (Poli) W$65.5 P$17
R2 好友無敵 (Win神Ho) P$17.5
R3 新界之星 (福逸) 輸
R4 十二馬 (人一世勿一世) 輸
R5 幸運飛彈 (睇書) P$62
R6 神駿馬車 (覓腸) 輸
R7 喜蓮彩星 (新力必) P$45
R8 熱血鬥士 (時時精綵)
R9 發財寶 (なつめみお)
W$-4.5 P$214.5 Total $210

第二組
R1 全才 (華可) P$16
R2 家家成功 (梁家俊（無傳承）) 輸
R3 笑傲成功 (Adnan_Januzaj) 輸
R4 大聚會 (尊兄) 輸
R5 合進駒 (不加思索畢加索) 輸
R6 過河勁卒 (冼毅力 saint) 輸
R7 時時有餘 (烽煙) 輸
R8 歡樂小子 (一舖成名)
R9 智愛 (中出大俠)
W-$70 P$-162 Total $-232

第三組
R1 水箭龜 (超能量) 輸
R2 正本雄心 (玖寶) 輸
R3 神州俊馬 (奧書) 輸
R4 銀亮之星 (被屠殺) 輸
R5 贏科超影 (Priestgod) 輸
R6 嶺寶峯 (芝麻糊加隻蛋) 輸
R7 精神威 (bogo) W$83 P25
R8 發財福星 (陳曉明應教港隊)
R9 勝利威龍(貓)
W$13 P-$135 Total -$122

潘狗你係咪餓到個腦癱左呀

正數

潘2w 贏豬王。。。。。。。。。。。。。

lm

今日咁多7落飛

田雞跑第2反CUP

Me

過關飛亂咁落

含撚啦潘狗

發財福星輸埋今日佢返工都唔知為咩

潘餓一日，馬po手足買左餓幾耐

明白一鋪成名點解咁冷了

紅粉 噴火龍 發財福星

婆良護級失敗

今場之後
有機會要退出一排

同各位講定再見先

3大高手癡鳩線

挽留

賀狗求下你去馬

熱血鬥士！！！

潘狗都仲有策騎費收 馬po屎都無得食

一棍5ok？

最後一擊買乜

熱血鬥士 好fit...

我淨係知我暈佢都未暈

邊隻一棍？

又中

會唔會 你也和我一樣

貓蛇買邊隻

又去邊

贏夠

大家搵唔到我時 唔洗驚
我係好遠既地方了

在等待一句...

玩流......

雷西0win啫
唔使咁喎

咁都唔使驚

去佢老母咩
水箭雞騎到咁仲想佢今日去 ?

我田贏一場可以中出一次

賀銘年會唔會廢過陳蛇P都入唔到

叫佢去死算

買泥水榮是否要驗腦

潘雷都0w

係

贏撚到移民

潘頓生腎石啦屌你老味

爛泥會唔會比隻野躂落黎 你知歡樂小子有啲谷草問題

生緊啦

田

日日靚贏到移民

最閪嘅騎師係全日都無最後跑出嚟殺哂

紅粉

下次頓造磅都係唔好預我

港島同新界又真係幾遠既

乳頭

5大船到

今場史拖田啦

穿越了千個萬個 時間線裏

接納

1189 孖寶 跑馬地 星期三
孖寶
第8場
9 發財福星

同潘狗共存亡

sabrina

贏大錢！

要南莊都唔撚要紅粉

紅粉呢場無得輸啦

紅粉有無咁勁 可以咁重飛

我願意！！

飛到馬到

精彩鬥士

拉狗 0分

見到賀騎都唔想要了

All in 10p

今場賀 下場拉

好多人買潘狗

單棍紅粉win算

熱血鬥士win

熱血鬥士

潘狗閪埋佢啦

又話唔賭

紅粉大船

賀咁撚廢

拉啦

冇就繼續冇啦，唔好搞事啦

信多次蘇狗！

餓暈未條撚樣

輸哂 心靈投注1

何良2.1你賭埋佢
田雞啦

11 p

田雞

何良馬王飛

是日報數：-1500
大勝邊隻：
重傷邊隻：時時有餘
是日最愛騎師：
是日最憎騎師：賀狗，潘狗
有冇咩馬想攞出嚟討論：時時有餘

何良冇朋友

叻廠兩倍你賭埋佢喇

舒服個位好舒服

迪迪仔咩事呀

又影輸

SodiHung

狄狄仔起孖.......

真係8

蘇

笑到噴水

狄

蘇狄雄起孖

蘇狄雄爆埋

嘩 巴打條3蚊過關

乜撚野

賀銘年落地獄未

中呀

又爆

今晚比錢睇蘇狄雄做戲

雄雄

請病假好過啦

屌你老母迪迪仔

CLS 蘇dick hung

賀蛇2檔跑成咁

蘇狄雄騎師王

cls.....

柒俊騎好d啦屌

續牌啦屌

屌你老母點賭呀

潘狗好波

屌你
南莊加寶 係咪on9
個騎師係咪腦有事啊???

unbelievable

手足係咪有條狄狄仔過關 發達

大口又爆 你老母

冷馬聖手痴撚線

廢

cls 神舟寶駒

神舟寶駒 有呀！！

佢去仆街死la

真係狄狄
sodihung 5X26想睇派彩

拉終於又有位置

又搵食

邊位手腳買蘇狄雄過關

狄狄仔發達la

後世稱6月3日 為狄狄仔日

我屌你老母潘頓是咪全家俾共產黨捉鳩左

唉

佢仲有尾關發財寶

乜撚野蘇狄雄呀...

俾人夾撚死

狄狄仔起孖 今晚咩事

屌你老母....

果位手足過關

今日場場冷Q假到

真係勁中無跟到

琴日有個人買左狄狄仔wp 過關果位 我可唔可以幫你含

南莊加寶 咁撚樣第4
dllm牙???

發財寶

唉潘頓差少少

差少少第尾啊屌你老母

唉 屌
我屌你咩

成日都跑假

點賭呀今晚

qqp wp中哂

邊個買

好撚暈呀 痴線
咁樣比人殺個w

真係昏

笑左

屌... 又僅僅輸

今日狄神要3w了

sodihung

屌，買咗5拖1，6，8
好彩補返$10蘇狄雄wp

屎忽窿完全冇跑錯

放唔出就冇
垃圾

熱血鬥士賺哂輸 last

直接跑埋今日退休算啦屌

綸狗真係廢撚到痴線 咁都冇P

潘狗

贏埋發財寶就掂

囧XXXX

我熱血鬥士win俾蘇狄雄殺撚左

好撚慘 買p開win

回扣都肥

多謝狄狄仔幫我正數追番曬，迷狄了

如果買埋win

佢買埋w發撚左達

我熱血鬥士

我都暈 諗住到

收幾多錢

睇到潘狗放唔出都知玩完

原來2400

潘頓我屌你老母 轉撚完彎唔撚見左人 以為佢唔小心去撚左平行時空

有位ching話熱血鬥士食藥thx

發財寶會唔會變大熱門

好撚暈 痴柒線

屌 我都係

全晚不理性買姓賀，一晚同一個騎師唔見八皮

服啦 蘇

騎師王 蘇狄雄

人地一鋪成名對面直路已經走上去

綸狗屌佢老母

好彩時時巴搶左隻熱血鬥士

賀賢又害人

狄神一晚追平佢成季ge w

2.1w嚟講

呢隻馬算唔算最撚過分 尾2

仆街sodihung

屌你老母
我隻愛狗 夢幻形勢
又比你殺 痴線

屌你老尾，楊明綸 點會咁假

收緊4000幾？

跟快咗少少 1分15秒幾 蝕咗少少比神舟

on9
佢知唔知自己做緊乜野
又唔決斷又柒

飛得到潘頓 都要俾賀狗條陷家鏟害

有冇手足識計佢贏幾多

蘇狗屌你老母係咪痴撚線㗎
我比你隊爆左兩次

熱血鬥士史卓豐跑得好好，輸都無計

何良真係冇朋友 呢場馬都要走二疊

淒涼佬淒涼囉 咁樣畀迪迪仔劏

殺撚咗我算啦

派幾多億

潘狗我吊你老母 買親你就拉馬 唔買你就搏晒老命 咁撚鍾意撚狗 幾撚時俾人釘牌呀

唉屌

3000幾4000 未計尾場

俾狄神騎紅粉win左la

拉狗呢D跑法咪岩囉
一係就對面直路踩
潘狗乜撚野時時有餘彎中踩係想點撚樣呀

潘頓（14場不勝）
莫雷拉（21場不勝）
賀銘年（29場不勝）

唉 我見佢咬到個靚位
但知133好難頂到尾 真係跟快咗

應該有1皮先

兩win 10蚊都10萬

狄狄仔今晚都算係做騎師代表作
唔信唔信今次又鏟入黎

條冚家產，我騎都有個第三啦屌

如果 買獨贏 肥撚到

終於今日比我中到一隻W了 回本

蘇狄雄真係好人緣啦，成堆華倉送行馬

蘇狄雄大日子真係輸都冇計

如果咁樣真心蝕

潘狗全晚淨係去勝利威龍

Hi

我個心好撚痛呀

輝哥執返身彩

尾場要拎w先有？

好彩恰著咗

係咩驅使我要垃圾潘唔要tip左ge 熱血鬥士

dllm 還我血汗錢 丫仆街潘

諗住gel得 臨尾先頂唔住

何澤堯 34
田泰安 32
波健士 32
蘇狄雄 30

我想講
我條四重彩真係好on9
篤錯

Cls

發財寶大熱

屎忽窿一步都冇跑錯
係輸最後一步

買埋獨贏佢發撚左達了
289倍 50倍 直接去睇樓

報數
-500

其實好少 不過淨p算係咁

跑個p就算啦，贏乜撚野呀

佢兩個冷w 都無買

最尾100見到仲有 諗住收埋W
點撚知 唉

發財發左去邊

條飛收緊4800
下場中Win收64000

發財寶大熱了

我見史狗轉灣唔洗比 都自動上緊 心諗收硬錢

想睇5串26..

去佢老母閪呀
包尾啦

位置

慘

條狄過關 WP簡啱 4,8場個觀感就FIT哂

係咪好似早你一個回覆

喂啊哥，有2.0p 唔好屌啦
成班南莊加寶 苦主仲慘

買埋w淨係兩隻w都15052倍

手持 田泰安 波健士
好似冇乜機

真係好痛
呢隻真係銀行馬嚟
最後一步比人殺

何良大熱 開蘇狄雄

屌 3寶依場無拖狄狄仔真係要驗腦

囧蛇使唔使po飛

贏埋發財寶，今晚一齊發個好夢

哭能左 跑到一絕

我吖屌 兩隻食完都僅敗

尾場 騎師王四個互串算

我都氣管多血...

屌你 睇番 2組全炒

屌你老母全晚都唔知乜撚野閪馬黎

馬po蘇狄雄巨額過關

潘頓、莫雷拉、賀銘年加埋啲分少過蘇狄雄一個

我手持何澤堯
應該開蘇狄雄

係
中多d

綸狗下季咪撚俾牌佢ok?

算啦 133算叻仔

睇到喘鳴

到發財寶大熱

好慘 買乜輸乜

同路

屌你老母 痛到

特登買左告孖寶
點知 last 就 gg 左

囧蛇
受小弟一拜

老閪都撐狄狄仔騎王

用潘造磅

有生之年居然可以見到狄神尾場爭騎師王

睇多次柒綸
屌你老母同你師傅一齊lan啦

2組唯一清泉華可
比班燈西圍住都有p真係好勁

屌佢老母蘇狄雄，邊場重鎚就彈出嚟

根本無撚得度

楊明綸有個p都好呀..又跑第4

今場邊隻食藥

蘇狄雄食咗藥

賭到傻撚咗發財寶變大熱

銘賀年死全家啦

一組社會賢達 已經cashed

狄狄仔機會最大
一陣就買呢4條撚樣 pq互串

唉屌你老母
一諗起聽日又要睇番成堆閪馬做備忘就想死

手持波狗騎王 都想支持下狄狄仔

電子傳承
艮志騰雲
貌若天仙
首飾傳奇
南莊加寶
5x1第四cashed

騎王買咗何妖，35倍，尾場點補飛

信狄神，唔怕

上帝啊 我願意用楊明綸綸換狄狄仔

楊明綸真係廢閪嚟

金糠 泥水 大熱p!

+1

落地獄啦條撚樣

輕鬆啦

都痴鳩線, 邊會估撚到SO B會有做威水既一日

禁都差一步
精神同金錢雙重打擊

日日靚搏失方狗

Allin狄狄仔

第一次見到尾場潘雷都唔使爭騎王

請珍惜蘇狄雄...

金糠又係咩事

好撚頭痛 點算

迷一個冷門騎師 始終會有回報嘅一日

咁都打到大熱

望同場泥水做乜

呢個真 唔撚關佢兩個事

尾場係咪狄狄仔搭泥水反泥

覺得尾場會正路

不如狄狄仔繼續騎 楊明綸走啦

潘win

腳軟 頭暈 個頭好多星星

屌你老母潘狗呢手馬竟然而家仲未封王 賭閪牙

壽臣有冇啪針

金糠 有冇睇錯40倍得翻6.7

4隻騎師王互串 搞撚掂

老老實實
今晚算唔算全季最奇異既一日

我呢個馬季完之前都迷狄了

今日有運

10萬win打落去

好甜橙有冇同路

一鋪成日仲有係咪傻撚咗

會唔會尾場潘雷跑返出黎撚狗

無提

贏埋佢啦狄狄仔 今次贏唔到騎王下次唔知幾時

算，翹軍贏仲唔算？

應該係

唉，一晚輸咗30k

過緊幾多

狄神大奇蹟日

今晚都贏到大錢 佩服

狄狄仔騎王等你派

潘狗呢手馬仲未封王 仲要得咁小分 最受歡迎騎師喎 含撚啦

造馬日

過咗關

黎海榮都有巨額過關

必又贏

蘇狄雄隻隻冷又起孖
百年一遇

會唔會係咁多手腳買咗南莊加寶

50k

灰，幾條飛搵神州寶駒做膽，但係d熱腳冇晒影

泥水榮4W 拋離狄狄仔2W咁遠 諗住騎師榜尾2坐定粒六
一日就比人過左

唔係比潘頂一頂跟佢走 呀拉有機贏

牙康

Ben so

今日見到呢種奇蹟，抵輸

認同 真係r頭

大健士比個P嚟=.=

啲飛亂撚到

啲飛數係乜撚野事

睇下可唔可以連中三元啦喂

牙康high撚到

發財寶落到咁

好期待後日早著佢兩個啲反應會係點

佢贏好能多

我都睇中左 又火車

我都係

BEN SO

點解會無買到神舟

老仆街咁撚古惑呀
熱血鬥士臨尾打返落6.5

發財寶吸晒飛

我贏個20k都輸哂

何妖尾場贏埋佢

咁都中 抵佢贏啦

Sd黎睇下

牙康中到應啦

217 03-06-2020
21:50 跑馬地
星期三 位置 9 場 11 金糠 $400

$ 400.00
4218 03-06-2020
21:50 跑馬地
星期三 獨贏 9 場 11 金糠 $100

$ 100.00

咩事買個時40倍

同路， 1檔放返黎

爆到咁反而少左人失控

阿康似重生咁款

泥水個隻咩事

隊左草

講真丫 我都好撚小賭佢過關
青心星 嶺寶峰 發財福星 我淨係賭3x1
佢夠膽死1win都冇 含撚啦最受歡迎騎師

何良可能要靠蘇狄雄上岸

近十年最怪，谷草跑馬某D位實食冇痴牙，可以突然唔展步

收到風牙康搵夠移民 以後腎著先機one man band

服撚左 已經睇化

買壽臣係咪好on9

啲賠率

咪就係… 轉去光頭前都係輸比狂舞派咋嘛

牙康聽日即刻FULLPAY買樓

贏返之前

提早離哂場

行星夢輸1場10倍

中好撚多

閪拉 狗頓 2條仆街

薛恩泥水毒男廢綸幾時有回報

Sodihung起孖大家都開心

過撚完之後唔撚同晒 痴9線

發財寶賢仔應該失控式CALL馬

廢馬

屌，天天向上呀

你中好多啦

唔爭在三元

買左何妖騎王 點補飛好

笑撚死 佢high到爆

綠色衫 發財寶騎落去有呀

賢仔今場發財寶當勁飛翔CALL

我買左田雞騎王 點補飛好

佢賽前鍾意呢隻

薛恩隻閪手永世冇

坐定粒六

@拿蛇 三大高手幾場不勝

蘇狄雄 騎師王係你喇！！

蘇狄雄 華一！！

呢場變咗大賽咁

腎輸到仆街

我失控式跳樓

蘇狄雄 騎師王 係你啦！

蘇狄雄，今晚3w啦

#234

發財寶中檔已經脫穎而出，BEN蘇3WIN呀！

蘇狄雄 騎師王係你 發財寶贏呀

繼大健士之後到sodihung

下一個邊個

蘇狄雄！3W呀！發財寶贏呀！

成班FF

田雞生日禮物

蘇狄雄 騎王係你喇 發財寶贏呀

今日正數果堆全部賭神

我買左波健士騎王 點補飛好

想像唔到蘇狄雄做騎王

發財寶 諗唔到點輸

蘇狄雄呢手馬都3win

J2班友咁搶口 話雷神發緊夢

結果尾場
雷 潘 田

三個do re mi 過終點 馬post上撚晒ifc個個失控

忍唔住入錢支持狄仔

支持狄神，一注發財寶

陳蛇

其他3個win lor

影住騎師個邊相當興奮呀

今日真係1蚊都冇收過，好邪

咪撚煩啦 黎水都巨額

cls

臨尾顯示賠率1.9倍

下次比我玩馬po 啦 我係新人

1.9

屌佢老母
今日呢啲馬都贏錢真係賭神嚟

泥水都1.9p

~_~

發財寶以一個無敵既姿態

3/6 馬PO精選:

第一組
R1 美麗歡欣 (Poli) W$65.5 P$17
R2 好友無敵 (Win神Ho) P$17.5
R3 新界之星 (福逸) 輸
R4 十二馬 (人一世勿一世) 輸
R5 幸運飛彈 (睇書) P$62
R6 神駿馬車 (覓腸) 輸
R7 喜蓮彩星 (新力必) P$45
R8 熱血鬥士 (時時精綵) P$20
R9 發財寶 (なつめみお)
W$-14.5 P$244.5 Total $230

第二組
R1 全才 (華可) P$16
R2 家家成功 (梁家俊（無傳承）) 輸
R3 笑傲成功 (Adnan_Januzaj) 輸
R4 大聚會 (尊兄) 輸
R5 合進駒 (不加思索畢加索) 輸
R6 過河勁卒 (冼毅力 saint) 輸
R7 時時有餘 (烽煙) 輸
R8 歡樂小子 (一舖成名) 輸
R9 智愛 (中出大俠)
W-$80 P$-192 Total $-272

第三組
R1 水箭龜 (超能量) 輸
R2 正本雄心 (玖寶) 輸
R3 神州俊馬 (奧書) 輸
R4 銀亮之星 (被屠殺) 輸
R5 贏科超影 (Priestgod) 輸
R6 嶺寶峯 (芝麻糊加隻蛋) 輸
R7 精神威 (bogo) W$83 P$25
R8 發財福星 (陳曉明應教港隊) 輸
R9 勝利威龍(貓)
W$3 P-$165 Total -$162

神蘇日

迪迪仔今晚係你喇

再嚟
同進已經透出兩個馬位，追住佢得發財寶啫
最後五十，邊個羸呀？要影相分勝負啦，入面發財寶… 出面同進

我賭馬未試過連輸8場
CLS馬

仲諗住今晚係方嘉柏之夜, 點知變咗狄狄仔之夜

佢話隻隻都不穩反而呢隻最好

勁飛翔

點解冇人貼呢場狄狄仔事後飛 正常前面爆咗一場點都要買少少

爆爆爆

你老4差啲運

蘇銘倫功力原來去咗蘇狄雄到

綠衫紅帽就係發財寶架喇

10 11條pq 340蚊

兩個靈魂交換左

搵唔到Ben So 騎師王 好似佢未贏過?

只服狄狄仔騎王

全程見到蘇狄雄既處理手法 發揮得一絕咁靚啊下
拿睇下最後幾步....

心跳加速中

屌你老母我係唔撚信再開迪迪仔
飛！

想要鼓浪洗唔洗驗腦
輝哥點都有一場掛

原來禮拜一法國嗰個係Ben So嚟

賀蛇今晚0分

最後百零米狄狄仔已經脫穎而出 第二名係紅駿 後面係國粹精華
騎師王係你喇

輸左金糠囉

屌

蘇狄雄黎海榮串Q既世界奇蹟日

呢個心態
unbelievable

連輸幾十場都試過啦
8場濕濕碎

想買大健士

好甜橙定壽臣

唔只今晚？

贏返啲想再搏點知跑兩場蘇狄雄出嚟
賀狗 潘狗死撚咗

二組正燈閪
好撚頭痛

串q我永久戒賭

上次鼓浪順風獎金大王比條柒頭郭能篤爆

似大波士嬴WO呢鋪

今晚點

改都唔改 FAIL

條跑線仲要咁靚，留番個美好回憶俾佢

可以一博

賀狗 : 基本野

一注發財寶，支持狄神登頂

飛彈神駒跑哂第2
贏唔到叫做冇咁痛

我諗咗好耐
點樣蘇狄雄呀
好撚暈

屌 諗住佢爆完就收工點知爆到我頭暈

尾場跑返潘雷賀出黎就好笑

wtf 金糠得8.9

接納

1195 四重彩 跑馬地 星期三
第9場 四重彩 單式
8 好甜橙
9 智愛
6 南莊加好
4 壽臣

點賭都係輸咖啦, 屌你老母

而家有無呢d睇

輸埋可del app

搭好甜橙

二組清泉華可可

你正數都好過今晚比人撚足全晚

通常咁嘅場合, 兩個大仆街一齊返黎
就 10 1 7, 希望狄狄仔做到騎王

尾場想買 賀銘年

大家已經輸到失控

[url][/url]

p都唔補

冇正數
仲係輸梗

你改名之後正常返

楊明綸 狄狄仔 黎水 三重

發財寶 gogogo

我買p通常都係㩒錯掣

不忘

想掛靴前拎騎師王

發財寶追數了

咩馬黎

@Poli here? 下次兩組定三組?

黃旗舉起 好喇一~開閘既時候呀
前面快既馬見到有豐衣足食呀 中間勁飛翔紅眼罩認住佢喇好快響前面架
外面位置仲有皇者拍檔啦獅鷲啦 最出呢就係電子福星黎架
中間綠色衫國粹精華白衫響外便呢仲見到既馬匹呢有綫路明星呀
咁呢再守住埋便喇藍衫呢就有呢隻紅駿呀 尾四位置公証揚勝呀尾三內欄呢就新妙星 尾二迎風起舞暫時包尾呢就係嗰隻靚橙黎架

開始過左呢個千二米段柱啦喎 前面帶頭既馬呢就見到呢隻獅鷲呀 中間呢仲有皇者拍檔啦外便電子福星啦 第四位呢就有呢隻呢咁呀豐衣足食呀 中間黃衫黃帽紅眼罩就係勁飛翔架啦 再係外便位置綫路明星一路痴住佢係隔離喎
後便既馬大約響第七位綠色衫黃帽呢仲有國粹精華呀 外便位置迎風起舞呀
尾四係紅駿 後便三隻公証揚勝新妙星呀 包左落尾既馬呢就係嗰隻靚橙黎架

好喇跑到去對面直路既中尾段啦喎 前面帶頭既馬次序上郁動有少少改變啦喎 電子福星就放左出黎啦 皇者拍檔第二位呀 外便就綫路明星啦第四位埋便就獅鷲呀 中間第五紅眼罩呢就係呢隻勁飛翔呀 再後面既馬匹喇仲有呢個豐衣足食國粹精華紅駿公証揚勝呀 包左落尾一對喇外面呢就係呢個新妙星包尾就係靚橙

好喇入直路架啦 前面透出既馬呢有呢隻電子福星呀 中間追上黎皇者拍檔呀 紅眼罩 勁飛翔騎落去有呀 再後便既馬仲有國粹精華呀 後啲呢仲見到紅駿呀 最後百零米 勁飛翔已經係脫穎而出呀 紅駿追緊佢 外面仲有國粹精華 葉楚航 冠軍係你喇 勁飛翔贏呀 第二名紅駿呀 第三名呢就有呢隻國粹精華呀 咁呀結果呢隻勁飛翔 以一個無敵既姿態呢 贏左今年既煞科戲呀
呢隻呢咁咪就係勁飛翔贏馬 最後顯示既獨贏賠率呀得返1.9倍呀 全程見到呀蘇狄雄既處理手法呀 發揮得一絕咁靚呀 咁呀影住練馬師都相當高興相當振奮呀 臨尾顯示獨贏賠率1.9倍 咁以一個不費吹灰之力呢將對手遙遙咁拋離贏馬 真係值得高與呀 拿睇返最後百零米喇 呢隻勁飛翔 咁呀雖然個帽笠有少少鬆左出黎啦 但係呢已經係齋推情況下拋甩左後面呀 紅駿第二 國粹精華第三 豐衣足食第四

到廢綸贏 反底

場面失控了, 有馬開始亂入

狄狄仔三WIN想寫封信去挽留佢
用小氣鬼換佢繼續騎

心靈投注 狄狄仔同火車

金糠入到頭3我以後唔買 霍利時 既馬

拿蛇

南莊加好點賭好

你可以del定先再睇賽果

紅駿當同進我都已經心滿意足

唔賭最好

四重彩指定第4

蘇狄雄呢場中win永久退出馬po

win神上

好兄弟

醒目 鼓浪 南莊 發財

必sir

潘 啪返d energy bar +飲野 全力尾場幫威哥贏錢

唔好咁啦

行星夢準備全程3疊喎
尾場潘頓啦 係呢隻
p有2倍抵到爛

咁要幫狄狄仔打打氣

覺得今晚唔洗輸錢已經係賭神

我記得頭先有位ching叫我一棍8 dllm 最尾都係買左潘9

失左控好耐啦

yes

狄狄仔六寶2隻定3隻W都係得佢自己先中

今日第一場已經失緊

烽煙蛇上返水

點解我咁耐蠢單t唔拖雷,4000幾蚊呀
我失控啦

牙康講講下野都忍唔住笑

如果連登有得錄音留言真係要鳩叫下

有無人要鼓浪順風

兩組啦

我狄

呀呀呀呀呀

準備開冷氣訓

順風車去ifc 10抽1

我剩係p

迷狄集合

狄狄仔奇蹟騎王

ok 定早少少啦咁 星期六11點?

吊你老母

買左行星夢 想搭順風車

唔好意思我要退出呢個群組

@苗禮德 @苗太

鼓浪咁好分
不過個人

黃志康贏幾撚多呀笑笑笑

金糠位置好硬

all in 發財寶了

外國呢

12-5 maybe

鏡頭係咁影住 Ben So

何妖

想買賀狗

佢講講下自己忍唔住笑

佢拎隻龍船XX阻我收獎金
仲唔比我嘆冷氣

紅粉彩影

甜橙

10冇

陳嘉熙贏呀

Ben So志在四方入q開始已經覺得條友鬼鬼地

尾場唔買發財寶 點發財

7

我狄世界第一

一千蚊1 7連贏收工

呂健威唔好阻住 Ben So

狄神

連輸兩場Group 罰你瞓彭福呀嗱

1唔好買

有錢人 今晚中好多開冷氣
針到要自己撥扇

田泰安生日禮物 突現發財寶後面上緊黎過哂

Last
7>8,12

3 5 8

尾場決定

谷草大賽

輸鳩哂，心靈投注智愛
通常心靈投注就勁中，真錢就輸到碌柒

潘呂應該正氣

騎師王當冠軍騎師跑

埋門拍鋒仔，搞到我鬥心冇哂
仲好講

潘狗咪搞事

放草

勝利威龍啲飛仲敢落

想睇狄狄仔三win騎王

收到風你訓左身張基

馬格涼冷氣

5 11

潘落到咁熱

是咁的
今日係星期三 跑馬地夜賽
我老豆自從果季莫雷拉1日8win之後就當佢神咁拜
瘋狂到係神枱擺左莫雷拉張相日日裝香俾佢
我老母都話佢痴撚線
我老豆場場都買莫雷拉
六環又買晒佢 場場都用佢既座騎來做膽
去到第八場
莫雷拉仲未打開勝利之門
我老豆都已經輸得七七八八
我同佢講 唔好再買個冚家剷喇 輸撚死呀老豆
點知佢摑左我一巴
鬧我衰仔 阻住老豆發達
佢話死都唔信一場都win唔到 尾場一於all in開心歡星
仲問我有冇見過c朗美斯會連續八場冇波入？
皇馬巴塞又幾時試過八場不勝？
點知佢趁老母去左屙屎
拎左佢張照提款卡落去
相信應該係㩒晒佢d錢去買莫雷拉
結果係點大家都應該知道
莫雷拉全晚八場晚一場不勝
我老豆死死地氣咁返來
我老母屙完屎知道左件事
話要同老豆離婚
我老豆喊晒口咁話 你信我啦 雷神星期日會捲土重來架 我知佢一定得架
但可憐既我老母怒火中燒乜都聽唔入耳
最後都係離家出走
眼見老豆坐係到悶悶不樂
我就行過去安慰佢 同佢講：場場買雷拉 遲早輸仆街架 呀爹

潘狗 上

潘狗通常呢啲位會w

發財寶一棍算

28蚊

呢年嚟我有幾份兼職
其中嘅一份
係幫啲馬迷落注
喺電話投注中心

喺裡面我識唔到朋友
返工食飯, 都係一個人
我已經悶到抽筋
但要維生 我諗到一個方法抗衡

開閘前半分鐘
總有好急嘅客人
落注嘅時侯夾雜粗口
聽到我一舊雲

但佢地愈係忟
我就愈係斯文
我話：「麻煩你重複一次」
搞到夠鐘開閘 佢地就問候我屋企人

佢鬧我正一懵撚
話要叫個經理出嚟問
我都好有禮貌咁回應：
「先生，麻煩你等等」

我既緊張又興奮
同時又扮晒殷勤
喺呢個心情咁複雜嘅搏鬥裡面
我開始搵到工作嘅快感

痴撚線真係潘雷賀番哂來

我頓

果然係3大仆街

笑死

真係嗰3個

我頓！

屌你老母
Last 潘雷 Q

三大高手串單T 你老母

尾場三大賤種回歸

潘雷賀

屌膠西搞搞震

我頓
錫曬你啦
等到尾場

串燒三兄弟

勝利威龍
仆街雷狗咁都有q

假撚到閪

串燒doremi 我屌曬你三個老母閪

錫曬我頓

屌真係潘雷

？

3大仆街 尾場搞搞震

潘呂

真係尾場撚狗

屌你老母 失蹤果3個

女主持偷笑

發財寶冇

咁都過千三重彩

四兄弟 田雞第四

三條仆街臨尾先黎搞串個party

犀飛利

講撚咗

3個大仆街最後一場上曬黎

尾場又正常返

何妖 騎王

臨尾先認真

田雞差少少先上到名

尾場撚狗系列

壽臣搶你老味咩

連贏位置Ｑ 9 場 5 鼓浪順風 拖 1 行星夢 +
7 勝利威龍

馬場三大賤種

仲想講廢老有車錢返屋企 唔記得左冇得入

DO RE MI

真撚狗

好老土

我

賤到

輸

潘呂真係要長追

頭8場追三大仆街一隻都無，尾場追冷輸撚晒

5第三？

上去搞事姐

真係等到最後再撚多次

等咗我頓勁耐
一棍毆落去

哭能左

得位置Q

派未

跟左啊 多謝羅巴

巴閉啦

再見

祝各位贏到開巷

冇買先中

你都勁中呀手足

潘狗垃圾黎
狗黎架

馬會本身安排左尾場做回血場合
點知輸到怕輸埋呢場

精選都比埋啦

姚57
呂53
告52
摩50

潘狗仲好意思擺pose

邊度出發

Jumped

今日慘敗
星期日見

有

Yeah 好彩田雞第四

行星夢咁都入到Q
CLS

全日最令人失望果三個跑出
正仆街

屌你老母 跑馬真係跑到你吐血

何妖騎王禁都有 奇蹟啊

今晚fatfat了

雷狗幾w?

前面兩隻燒撚到on9

呂健威大熱門準到

佢仆街死未
屌佢老母潘狗

Vincent Ho

呂明明最比人睇低又走返出嚟

尾場先變返正常……

大摩輕鬆到

摩-7

真係燥 我狄差小小

咁樣何妖騎王 DLLM
買左田雞 狄狄仔 咁樣無錢收
兩隻跑4 5 求其一隻上名都贏騎王
屌

告狗後上

威哥都追番上來

去打7 SO B未

HERE

未出力

最後係咪收4000幾

仲有星期6呀

APPLE 個馬歌中三寶

執下一場 執下又一場
最重要係何妖醒左

馬PO首次IFC出動到旅遊巴

大家今日輸幾多
我全日追賀狗 輸4000

總結
成晚都痴撚線

輸左 30 蚊

尾場中返注
-600變輸-300

係咪有內幕

same
我雷錫哂你啦
忍左7場唔買

仲有錢租車

已經輸到無感覺

我叫架 但自己都冇買
第一場輸到落第八場
狄狄仔騎王都收埋皮

游水過維港

轉頭睇
心跳平服番先

遲d貨櫃

我9倍
上次好耐之前啦 我記得你個陣仲未開channel

枕邊料

幾個賽馬日都無綠字，度氣都蝕曬

人蛇集團其實係幾十名馬PO手足...

CLS 傻撚左牙?

咪又係買10蚊

定係岩岩開

拉狗走啦

旅遊巴咁貴貨櫃車咪算

開下個PO啦
唔想再見到六月三日谷草九場

包狗鐵

5月到依家1蚊都收唔番，注碼越來我越細，戒了

搗破ifc集團

星期日一隻返本

九場馬無一場收錢 好彩仲有win神ho

直接等黑箱啦
唔洗錢

有無人追左全日賀狗

輸撚到我

陳膠西騎放頭馬，利多於弊？

追左3個賽日

屌尾場真係個三兄弟出晒嚟...

有內幕可能賭100-1000

真係訓一晚都抵

我行路去 冇錢搭車

個個買何妖贏錢
我就比何妖玩死

賭神

慘，2W 都食唔到

勁

買10$就唔會遮啦
好黑暗

馬po唯一一個羊大錢

賀狗同周狗

Cake 係雞？

星期日連揀精選都冇謂，唔好講賭

Lm

熱血鬥士個場俾狄狄仔搞到執少成k

睇到反胃

訓一個月都抵啦

睇書巴計唔計埋尾場?

尾場又開返潘雷，想點呀

今日比蘇狄雄賀狗潘狗屠殺

之後啲角就直插了 最近有跟你 都開始中得多

果場+120k

輸少少 暈撚左

今晚點解爆到咁

勁到

其實幾好買 潘雷一無就成日無 田雞一有就成日有

真
冇佢連贏位置Q全部中哂
就係佢攝入左嚟

有新po未

咁有信心大注

以後跟你搵食

3/6 馬PO精選:

第一組
R1 美麗歡欣 (Poli) W$65.5 P$17
R2 好友無敵 (Win神Ho) P$17.5
R3 新界之星 (福逸) 輸
R4 十二馬 (人一世勿一世) 輸
R5 幸運飛彈 (睇書) P$62
R6 神駿馬車 (覓腸) 輸
R7 喜蓮彩星 (新力必) P$45
R8 熱血鬥士 (時時精綵) P$20
R9 發財寶 (なつめみお) 輸
W$-24.5 P$214.5 Total $190

第二組
R1 全才 (華可) P$16
R2 家家成功 (梁家俊（無傳承）) 輸
R3 笑傲成功 (Adnan_Januzaj) 輸
R4 大聚會 (尊兄) 輸
R5 合進駒 (不加思索畢加索) 輸
R6 過河勁卒 (冼毅力 saint) 輸
R7 時時有餘 (烽煙) 輸
R8 歡樂小子 (一舖成名) 輸
R9 智愛 (中出大俠) 輸
W-$90 P$-222 Total $-312

第三組
R1 水箭龜 (超能量) 輸
R2 正本雄心 (玖寶) 輸
R3 神州俊馬 (奧書) 輸
R4 銀亮之星 (被屠殺) 輸
R5 贏科超影 (Priestgod) 輸
R6 嶺寶峯 (芝麻糊加隻蛋) 輸
R7 精神威 (bogo) W$83 P$25
R8 發財福星 (陳曉明應教港隊) 輸
R9 勝利威龍(貓) W$29.5 P$15
W$22.5 P-$150 Total -$127.5

個場追番之前輸

22倍買左 上次何妖騎王都跟左

爆到咁第1組仲大勝